## Metadane

* factions: ""
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Alfred Weiner"


## Postać

### Koncept (1)

Wounded healer. 
Lekarz, który wpadł w szpony nałogu kryształów Mausów.
Pragnie odcisnąć po sobie ślad poprzez ratowanie innych, ale ucieka od rzeczywistości, gdy sytuacja staje się za trudna.
Z coraz większym trudem zachowuje fasadę.
Czuje, że nie dopełnia swoich standardów, ale nie potrafi już się wyrwać.
Prowadzi sekretny dziennik swojego uzależnienia i tego, co się z nim dzieje.

### Otoczenie (1)

Szpital magiczny im. Setona w Żertach, niedużym mieście nad rzeką Stewą to jego miłość i nemezis. 

### Misja (1)

pomóc każdemu, komu może pomóc zanim sam zniknie
zrozumieć swoje uzależenienie, aby pomóc w leczeniu tego typu przypadków

### Wada (-2)

Uzależnienie od kryształów Mausów sprawia, że przy przerwie pojawiają się efekty odstawienia.
Duży stres aktywuje potrzebę oddania się nałogowi.

### Motywacje (1)

| Co chce by się działo? Co jest pożądane?  | Co jest antytezą postaci? Co jest jej negacją?            |
|-------------------------------------------|-----------------------------------------------------------|
| wylecz chorych i rannych | odmów pomocy |
| szukaj samozniszczenia | dbaj o siebie i swoją przyszłość |
| zachowaj reputację | ujawnij swój nałóg |

### Zachowania (1)

| Jak zazwyczaj się zachowuje?          | Pod wpływem jakich uczuć / w jakich okolicznościach to robi? |
|---------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| nieco opryskliwy i dość ponury | zazwyczaj, w sytuacjach typowych |
| delikatny i opiekuńczy | wobec pacjentów |
| rozproszony i nieprzytomny | gdy uderza uzależnienie |
| skupiony i błyskotliwy | po skorzystaniu z kryształów |

### Umiejętności (4)

* rozumie jak działa ludzki umysł i czego trzeba, aby mu pomóc. Potrafi uspokoić, naprostować, wyleczyć traumy mentalne

### Magia (3)

#### Gdy kontroluje energię

* łagodzi lub usuwa złe wspomnienia
* wzbudza pożądane stany emocjonalne, wygasza szkodliwe

#### Gdy traci kontrolę

* pojawiają się sceny z kryształów Mausów

### Zasoby i otoczenie

#### Ogólnie (4)

* Szpital magiczny im. Setona w Żertach
* sieć dystrybutorów kryształów Mausów

#### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

